921大西北行動

集思廣益
萬一黨鐵封站
我地可以點做？
唔係大西北既人可以點走？

之前入機場都試過走唔到
結果手足要行出青馬收費站
其實風險好高